[突發]將軍澳海濱新設連儂牆

位置：將軍澳海濱往康城橋底

721 全部人同我出去遊行

現場有被拆跡象，暫冇見到memo紙同筆，夜晚應該會回復